\section{Predlog korisnickog interfejsa}


\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=100mm]{GUI/home.jpg}\\
\caption{Korisnicki interfejs - home}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=100mm]{GUI/kartice.jpg}\\
\caption{Korisnicki interfejs - kartice}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=100mm]{GUI/kredit.jpg}\\
\caption{Korisnicki interfejs - kredit}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=100mm]{GUI/menjacnica.jpg}\\
\caption{Korisnicki interfejs - menjacnica}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=100mm]{GUI/placanja.jpg}\\
\caption{Korisnicki interfejs - placanja}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=100mm]{GUI/podrska.jpg}\\
\caption{Korisnicki interfejs - podrska}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=100mm]{GUI/racuni.jpg}\\
\caption{Korisnicki interfejs - racuni}
\end{figure}
